點樣整熄催淚彈？

如題

光

復

香

港

時

代

革

命

step 1 濕毛巾先

Pish

Step2?